# Flask project

## Окружение

* Поддерживает Python 2.7 и 3.4+. Рекомендуется использовать последнюю версию.

## Подготовка окружения и запуск проекта

* Создать виртуальное окружение с помощью `virtualenv`;
* Подключить в редакторе путь в интерпретатору venv;
* Положить файлы с bitbucket рядом с venv;
* Установить зависимости командой `pip install -r requirements.txt`;
* Выполнить команду `set FLASK_APP=app.py`;
* Запустить локальный бекенд-сервер командой `flask run`;